林鄭：在英美沒資產 倘制裁她是沒理由但也沒辦法

行政長官林鄭月娥表示，對外國政府的制裁措施，特區政府已有防禦，不少美國企業在香港亦有一定的利益，看不到雙方的貿易會受到影響，香港紀律部隊的裝備亦可以從其他地方採購，包括內地。她形容，限制本港使用美元等金融措施是「核子手段」，不相信對方會動用這些手段。

對於外界質疑林鄭月娥家人持有英國護照，林鄭月娥出席一個電台節目時說，擔任行政長官3年以來，最需要保護的就是家人，因此不會談論任何家人的事情，她本人在英國和美國都沒有資產，亦不響往這些國家，認為外國政府制裁她本人是沒有理由，但如果對方要制裁，她也沒有辦法，認為公道自在人心。

無資產又點制裁你

如果真係制裁你到時連中銀都冇得你用 你咪講公道囉

做乜死狗咗咁多。禽日明明話「一笑置之」，「嗤之以鼻」㗎？

你個仔咪係美國囉

本人無，但兩個愛兒呢？

重有學位，同你兩子
佢最緊張兩子，波生就算9數

你啲仔女

捉佢個仔返去審

原來果間屋唔係寫佢個名? 要篤灰

趕佢返黎啦 屌佢老母

在美共諜

佢真係唔識個woo ,活係自己世界入面，咁都好長活大灣區

為左黨 仔都可以放棄

啲仔女即係有外國護照啦
無仲唔出聲咩

你個仔呢？

佢老公 兩個仔都係英國人

你估真係凍結你資產咁簡單咩 到時你想用銀行連中資都唔比你用 真係用昆輪銀行先得 不過有閪用 信用卡又唔用得 任何金融服務都冇得用

佢做埋呢幾年都退休，有冇學位無太大所謂，佢唔同何君堯係律司一定要夾個學位先可以維持專業資格，何況一個屈尾十中國比返個清華學位佢都好易，所以最緊張應該係2個仔姐

重未行動

兩個仔親唔過習大大

兩個仔唔係就係最大資產？
應該番大灣區生活啦

八達通都唔駛用，你都戇鳩嘅

何君堯你都係dq 佢個榮譽博士
一樣冇影響

美帝擒賊先擒王

各大小政府公務員睇路

到時出糧要出cash

你又話無 梁生又話無
有無人信?
定用左咩手段轉讓哂比人?

啲閪仔本英國護照咪資產囉

冚家都被black listed啦，去西安啦

你玩誅九族，西方都照跟

冇撚左個bc已經值得鼓掌

條仆街一早轉移晒啲資產唔係佢名啦
要搞緊係含家剷

梗係佢老公同兩個仔落名啦

以為老公2個仔唔會被制裁？
發夢啦

佢本人冇資產姐
佢冇講佢個仔冇呀嘛

佢啲錢喺晒佢嗰兩個仔度

唔嚮往 咁難為
死去大陸啦

係咪諗住唔認老公同仔仔

D仔女唔係資產？冇問題，就制裁佢子女

點會中銀都無得用啊.用下個死人腦喇

佢子子孫孫都要係大灣區

識閪咩佢，等住同曾衛國一齊現金出糧啦

你個仔同老公咪資產囉

"她本人"

即係英國間屋唔係佢個名

佢係咪唔知宜家制裁係冚家鏟? 就算轉移資產，查到都照凍結?

係美國

應該送返中

仔女一到18歲就獨立，唔係家庭成員嘅啦

禍必及家人

等睇俾689串

如果真係制裁，你見每月有架解款車上禮賓府，你就知道某首長出糧了。

唔好讀英美大學，大灣區都有好多大學。
重讀吧。

d野用資產 用阿仔名或者老豆名
就過到骨

我真係極度懷疑佢係手足黎 提曬水叫美國金融制裁
呢啲曲線可能祖國啲人聽唔明

可能佢覺得老公仔女係負債而唔係資產呢

咁送咗俾個仔咪唔係自己攞，一制裁？！唔使旨意你第時失去行動能力嗰陣有仔會供養你！！！！！

你老公同個仔有未得囉，你個仔個學位都保唔住

出人仔cash

死返去用昆輪銀行啦5毛

每次見到林奠咁得戚，就會覺得主動係制裁名單剔走林奠既侵勁廢。。。

除非佢全屋企人只有持有中國國籍並且立刻回國
咁佢呢個說法都仲可能成立

最緊要係無銀行做你生意
中銀都死

中銀都有用美元結算
無話唔用得
罰錢姐

咁佢d資產咪可以沒收

你個仔同你老公可以被制裁?

幫佢改返

佢個仔唔係資產

咁你D寶貝仔女呢

為咗習大大可以六親不認

無腦既人真係多

中銀罰錢Wor

本人冇，但我家人冚家嘅資產都係英國

幾廿萬一個月人工，下下出現金都好辛苦

串撚到呢

笑到 有冇人cap低佢話好鐘意英國生活日子個段

所有家屬

宜家話你係中國間諜都得啊

感謝林鄭和一宮員付出完美示範美英等惡國所謂制裁係絕對無效！真心愛國就算無晒海外資產無銀行戶口無VisaMastercardAE無得去西方國家旅遊都無所謂，只要一家人齊齊整整聚首一堂擁抱祖國美好河山，人生地位絕對超然一等。阿門！

鬼唔知你無辦法咩

咁講即係已經將啲資產過咗畀個仔啦
正式宣佈兩個仔可以制裁唔使手軟

有證據先啦

棟樓係老公？？

一定要制裁佢全家親戚朋友

777淨係話自己冇
佢冇講2個打靶仔冇喎

過哂d資產比兩個仔就話無資產

佢一定有比錢佢個仔同老公囉,咁佢地既資產係咩資產?

"...不會談論任何家人的事情..."
你家人利益同你息息相關，而你擔任的是公職，為避嫌不能一概隱瞞！

"...她本人在英國和美國都沒有資產..."
你本人冇啫，你家人有吖嘛！

最毒婦人心

佢兩個賤仔算唔算

好明顯777根本無睇過magnitsky act個rule
同藍絲廢老一鳩樣以為自己唔去英美無事
事實上個ACT係針鳩住其他人
邊個同777有關係就BAN

過晒俾D仔老公度

公道咪就係制裁你囉

佢冇話佢老公冇

姐姐話只要唔去美國就得

佢2個仔唔係佢嘅資產

幾時斷撚埋母子關係呀

本人？諗得咁美好呀

制裁全家呀！

同200個流浮山刀手一樣

講制裁都講左成年，抵777仲係咁輕挑
完全冇事發生 酒照飲

trump快手做野趕林約希出境啦

係英美有無資產唔係重點，係匯豐渣打唔可以接受鄭月娥有任何往來，就算經其他銀行同匯豐渣打聯繫都違法，否則銀行會被重罰。

錢都可以轉但無得返最開心既地方

只要懷疑係英國居留嘅林兆波、林節思，林約希，有參與處理鄭月娥嘅資產，協助鄭月娥逃避制裁，制裁法已經可以將以上英國人嘅戶口凍結。

其他人比人制裁真係多謝佢

共產黨係唔講親情

d錢 比個仔 一定check到
不過要銀行幫手check

佢會唔會係諷刺緊佢班老闆

搵佢兩個仔出黎啦

你不如睇吓條法案先

佢兩個仔應該要死

林兆波同林節思係邊我唔知 但林約希早排俾apple影到係哈佛
一係trump快快手拉左佢 懷疑佢係spy出賣美國情報俾佢老母

希望大家以不合作方式抗拒全民檢測

瑞士？

銀行唔配合就

其實唔洗咁驚訝, 不嬲做共產黨隻狗, 反歐美係工作, 留歐美係生活

仲有唔用核子都傷你唔到分毫

制裁左popo先講啦
制裁公務員wo

好一句公道自在人心咁唔怪得條毒婦冇，佢都唔係人

唔好話POPO
3司13局 加立法會同行會班仆街先啦

個柒婆幾年有報係英國有樓,梗係見風頭火勢賣咗啦或者搵人持有, 唔知有無記者會follow 呢條線, 仲有個689 咁串話全家無外國國藉或居留權, 除非佢哋去咗大陸否則無理由係香港無人發現.

如果人哋要查妳實查到妳D資產擺喺邊度。人哋要搞妳總有辦法，等同妳千方百計搞香港市民一樣咋嘛。就算已經轉晒名好似話過會罰埋幫妳嗰個，所以咪喺度累人累物啦
唯一幫到妳得習大，建議妳上繳晒全副身家畀習大或黨，咁妳以後就可以留喺大灣區好好過日子了，做個勇敢中國人啦鄭市長

到時全家冇英籍，亦無得再攞返

美國就唔俾你用用美元結算嘅銀行

真係以為冇資產就冇事

d資產全部係兩個仔名下, 又玩言語偽術

連登仔真係巴屎閉，人地總統都未出聲
自我中心到一個極致

最需要保護的就是家人，因此不會談論任何家人的事情

弱點?定理虧唔敢講
689反而夠guts

最唔自我中心係你喇五毛

收番唔承認個哈佛學位

家人持有英國護照

轉晒名啦

仔女唔係資產 係condom

係，支持政治新聞狗仔隊

中銀係結算所個account 凍結都似

正確d講中銀如果犯左呢條，首先係受二級制裁，即係罰錢。但琴日dq完人，英美分分鐘加辣。

好似警告過唔改可以再加重

係，二級制裁左後，期限內再中某堆條款，即刻變一級制裁變北韓勞動銀行。

S

快點制裁㐂哦，
公道自在人心。

做咩縮 見到核煮蛋呀

斬撚死佢啦

Push

為左可以幫刁帝含
兩個仔算得係乜

兩個仔唔係資產？

信用卡，銀行戶口，股票，退休基金

可憐行會啲人

係咩黑黑黑, 咁你全部居英權都可以

美國可能拉鳩佢仔麻？

將佢兩隻孽種 趕返 大灣區！

無人機斬首

係禁止同美元、係美國有業務嘅銀行系統有往來，為鄭月娥繞過制裁嘅戶口都會被凍結。

你咁講都係想人哋搞鳩你兩個仔啫

為鄭月娥處理資產都會被制裁。

為左習近平連2個仔都唔要

林奠：我依家無撚敵

Sanctions 101

Evader 資產基本上會由complex structure corporate或者其他協力者名義持有，鮮有用自己名

佢廢到用直系家屬hold，以為避香港稅局啲廢柴咩

講左咁耐佢個仔返香港未其實？

呢樣要美國先做到，英國未必得

我們北大清華不好嗎？為什麼要萬惡的美國讀書？！太過份了 還說愛國

制裁你老公同兩個仔
快L啲斷絕關係啦

五毛笑左

兩個仔快d 返去共享大灣區榮耀啦

她本人

其實揾到佢兩個仔未？？？？